1. Nazwa
=============================
1. Logowanie do Systemu
2. Dodawanie Uzytkownikow przez Admina
3. Dodanie personelu (Nauczyciel/uczen) przez Sekretariat
4. Tworzenie klas
5. Przydzielanie Nauczycieli jako wychowawcy klasy 
6. Dodawanie Artykul  do BD przez admina
7. Dodawanie przedmiotow
8. Przydzielanei Nauczycieli do przedmiotu
9. Wystawianie ocen i sprawdzanie obecnosci dla konkretnego pzedmiotu przez nauczyciela
10.Podglad swoich ocen przez Ucznia
11.Dostep do danych personalnych przez wychowawce klasy  
12.Podglad Swoich obecnosci przez ucznia
13.Wyswietlanie danych kontaktowych do nauczycieli